今日既對話並非零作用

因為有藍有黃，大台焗住直播全段對話
零刪減，可以俾淨係睇cctvb既藍撚同廢老聽下各位手足既聲音
有d人甚至唔知我地追求D乜
老實講，質比量重要，
大家有同一信念
講既野都差唔多，
今日有幾個巴絲都好高質
叫做代表到我地
所以我覺得應該支持下各位勇敢發聲
不過下次唔撚好再人返工返學啦

林奠既政治show,亦係我地既政治[show]
等全港市民聽下

利申：睇睇眼濕濕，對住電視拍手

圍佢一鑊啦，等佢地今晚瞓伊館

推

蜈蚣巴，多謝你

中六dd,你好勇呀

佢幫我哋贏咗好多分

真心感動，口罩都唔戴

代大家講出心聲

唔係代表大家
記住無大台

五大訴求，缺一不可

我錯，你明就得

9.30 三罷變死城 無人講

反正咁少人，細細地一個體育館都得啦

下次記得報名

唔係想鬧
但唔好比政府錯覺 可以透過對話 製造大台

收到

林鄭對話總結 (我自己打，有錯正常)

推

如果令你難受我都道歉
只係想提一提大家注意

所有香港人

呢場show 會令好多香港人承認左香港人嘅民意！
民主在望！

真係睇到眼濕濕 好多巴絲講中咗心聲

藍絲屋企人睇緊膠劇

比d掌聲所有和理非同黃絲！👏

係呀！，堅係對住電視拍手掌